test

hi

test icons
+=

testing icon

+ =
2020年中秋回憶意象

我屌你老母

我愛毒步

test

屌你老母

Test

123

［member]test[/member]

Teat

拉

新人真人測試

SMT

［member] test [/member]

test 有冇p牌

Test test

推推

推推

推推

.

[url][/url]

[url]test[/url]
[url][url]test[/url][/url]
[url][url][url]test[/url][/url][/url]
[url][url][url][url]test[/url][/url][/url][/url]

"會員編號：#51920
會員註冊日期：2016/12/2
入 LIST 原因：利用限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

上述資料更新日期：2017/6/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。"

會員編號：#15380
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：分化同路人，抹黑前線抗爭者。

上述資料更新日期：2019/12/8
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

if(location.host == "lihkg.com"){

if(location.host == "lihkg.com"){ if(location.pathname.startsWith("/thread")){

if(location.host == "lihkg.com"){ if(location.pathname.startsWith("/thread")){ if( location.pathname.endsWith("1")){ var firstPostNum = document.getElementsByClassName("_3SqN3KZ8m8vCsD9FNcxcki _208tAU6LsyjP5LKTdcPXD0")[0];

if(location.host == ""){
if(location.pathname.startsWith("/thread")){
if( location.pathname.endsWith("1")){
var firstPostNum = document.getElementsByClassName("_3SqN3KZ8m8vCsD9FNcxcki _208tAU6LsyjP5LKTdcPXD0")[0];
var linkOPProfile = firstPostNum.parentElement.children[1].children[0].href;
if(linkOPProfile.endsWith("2023")){

if(location.host == "lihkg.com"){ if(location.pathname.startsWith("/thread")){ if( location.pathname.endsWith("1")){ var firstPostNum = document.getElementsByClassName("_3SqN3KZ8m8vCsD9FNcxcki _208tAU6LsyjP5LKTdcPXD0")[0]; var linkOPProfile = firstPostNum.parentElement.children[1].children[0].href; if(linkOPProfile.endsWith("2023")){

if(firstPostNum.textContent == "#1"){ var tempArray = firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].textContent.match(/同事/g); var colleagueCount;

if(tempArray!=null){ colleagueCount = tempArray.length; }else{ colleagueCount = 0; }

tempArray = firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].textContent.match(/女前輩/g); var girlSenpaiCount; if(tempArray!=null){ girlSenpaiCount = tempArray.length; }else{ girlSenpaiCount = 0; }

tempArray = firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].textContent.match(/仙貝/g); var senbiCount; if(tempArray!=null){ senbiCount = tempArray.length; }else{ senbiCount = 0; }

var pngCount = 0; firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].getElementsByTagName("a").forEach(e=>{if(e.href.endsWith(".png"))++pngCount;}); var jpgCount = 0; firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].getElementsByTagName("a").forEach(e=>{if(e.href.endsWith(".jpg"))++jpgCount;}); var gifCount = 0; firstPostNum.parentElement.parentElement.children[1].getElementsByTagName("a").forEach(e=>{if(e.href.endsWith(".gif"))++gifCount;});

if(confirm("同事 :"+colleagueCount+"\n女前輩 :"+girlSenpaiCount+"\n仙貝 :"+senbiCount+"\n\npng: "+pngCount+"\njpg: "+jpgCount+"\ngif: "+gifCount+"\n\nDownvote?")){ document.getElementsByClassName("_8_NT40G-QNQzcSSTrRXAD")[1].click(); } } }else{ if(confirm("This is not 木耳's Post\n\nBring you to 木耳's Profile?")){ location.href = "https://lihkg.com/profile/2023"; }

testing

借嚟SAVE低

ALL

Testing

🪳🪰

hihi

on9

光復香港
時代革命

有無ching識佢？真係好撚靚仔

test icon

新手上路

x2

[url]test[/url]

777

888

55

88

rttest

test[/s]

［member] hi [\member]

jj

Rrr

Qq

Sss

港聞/article/20210214/s00002/1613239864821/遊人踐躪「草島」-塔門牛食包吞袋-義工送草

‘
var = abc;

‘

int var = 39;

:)O:-)xx(:o):-(:~(;-):-[:-]:D:O:P^3^?_?#yup##ng##hehe##love##oh##cn##ass#[sosad]#good##hoho##kill##bye#Z_Z@_@#adore##???#[banghead][bouncer][bouncy][offtopic][censored][flowerface][shocking][photo]#fire#[yipes][369][bomb][slick]#fuck##no##kill2##dislike##like#

Diu

fatcfatc

點解我用wifi上lihkg 睇乜9都死晒圖
明明幾個鐘前都無野

............